https://web.archive.org/web/20020623005816/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=7

### [140] サムピングアップ	2001.07.05 THU 02:09:19　
	
初めて書き込みします。
ＣＨを兄の影響で読んでた頃は小学生（しかも低学年だった気がする）！AHが始まったときものすごくなつかしかったです。
ＣＨも文庫本版のほうで買いそろえました。うーん。幼き頃はマンガ本のシリーズ全巻一気になんてとても買えなかったなぁ、ちょっと時代を感じます（笑）。
　これからも楽しみです。

タバコやめたのにZIPPOでちゃうのは痛いなぁ。でもほしい。

第一次填写。
受哥哥的影响读CH的时候是小学生(而且感觉是低年级)!AH开始的时候非常的怀念。
CH文库版也买齐了。嗯。小时候漫画书的系列全书一口气买不起啊，有点时代变迁的感觉(笑)。
今后也很期待。

戒了烟还在ZIPPO，真疼苦啊。但是想要。


### [139] 金田　朗（福岡）	2001.07.05 THU 01:36:41　
	
Web新潮読みました。先生の意欲が伝わってきてよかったです。
ＡＨを読みだして「心臓移植」という言葉に敏感になっちゃいました。お昼のニュースで『完全埋め込み型の人工心肺が移植された』と聞いて医学進歩のすさまじさと「香ちゃんもこれつけて生きてたらなぁ」などという考えがちょっぴりありました。
…未練がましい自分が恨めしいな。
そしてりょうちゃんのことも心配。ＧＨを好きになったら、また苦しむんだろうなぁ～と、、、、。
でもでも、楽しみにしてます。北条先生の意欲作ですもの！
来週が楽しみだぁ。

读了Web新潮。能传达老师的意愿真是太好了。
读AH的时候，我对“心脏移植”这个词很敏感。从中午的新闻里听到“完全植入型的人工心肺被移植了”，对医学进步的感到惊讶，产生了“要是香也能戴着这个活下去就好了”之类的想法。
……真讨厌那个恋恋不舍的自己。
而且也担心獠。如果喜欢上GH的话，又会痛苦吧~、、、、。
但是，我很期待。这是北条老师的雄心勃勃之作!
期待下周啊。


### [138] shizuka	2001.07.05 THU 01:32:30　
	
前のもよかったけどリニューアルした今もいい感じです。

小学校のころから北条さんの大ファンです。
結婚しちゃったので本を買う事もなかなかできませんが
これからもファンでありつづけます。

之前的也很好，更新后的现在也感觉很好。

我从小学开始就是北条的超级粉丝。
因为结婚了，所以不能买书，但是今后也会继续做粉丝。


### [137] 花見　（福岡）	2001.07.05 THU 01:20:51　
	
Ｗｅｂ新潮、読みました。
（皆様の情報が早くてありがたいです～♪）
ＡＨにＣＨの面々が登場する理由が、
意外とあっさりしていてちょっと驚きでしたが
先生はきっと語り尽くせないくらい考えに考えた、けれど
文章にすると短くなってしまう。ということだと思っています。

それにしても、ネタばれ対策を考えて下さるという事で
感謝でございます！！よろしくお願い致します！

Web新潮，看了。
(感谢大家的信息来得快~♪)
CH的成员在AH中登场的理由，出乎意料的简单，让我有点吃惊，但老师一定是绞尽脑汁想了半天说不完，但写出来又太短。 我想这就是原因。（译注：待校对）

即便如此，能帮我考虑剧透对策还是非常感谢! !请多多关照!


### [136] orphanwolf（奈良市・隠れ家在住）	2001.07.05 THU 01:11:15　
	
こんばんわ（＾－＾）
ログを読み返して改めて思ったのは香のハンマ－の威力（違う）懐かしさを噛み締めている方が多いという事ですね。香の不器用な愛情表現の一つでしたものね。久々のハンマ－ネタ見た時、笑ってしまいました。香ちゃんは「90年代最後の」とか「～回目」とかこだわってましたものね。

そういえば管理人様。イラスト投稿コ－ナ－とか出来ないですか？出来たら即投稿するんですが（￣▽￣）b

晚上好（＾－＾）
重读Log，我又想到，很多人都在回味香的锤子的力量（不是）。这是香笨拙的爱情表达方式之一。看到久违的锤子情节的时候，忍不住笑了。香很在意“90年代最后的”和“第～次”。

对了，管理员。插画投稿可以吗?做好了马上投稿(￣▽￣)b


### [135] ドクター・ミー（博多）	2001.07.05 THU 01:10:11　
	
お久しぶりでございます。
ＨＰリニューアル＆ＢＢＳ再開おめでとうございます。
ネタバレされると悲しい地方在住者の私でございますゆえ、月・火はネット自粛しております。（周遊先を限定しているだけですが。）なのでこちらの再開を知ったのも水曜日の未明という次第です。

さて、ＡＨ。始まったときにも「あらあら、予想もしなかったよ、こりゃ一本とられたね。」くらいにしか思わなかった私でありますが（おい）。
今週のＡＨは切なくなりました。
あの撩の後姿がツボでした。うるうる。

ちなみに医学生で最近は救急部で実習しているという事情もあるのですが。
皆様！交通事故には気をつけましょう！と切に思っているミーでした。

好久不见。
恭喜HP更新和BBS重新开始。
我是一个本地居民，当我接触到剧透者时感到很难过，所以我在周一和周二不使用互联网(只是限定了上网的目的地而已。)所以得知这里重新开放也是在周三凌晨。

那么，AH。开始的时候也说“哎哟哎哟，真没想到，这下被抢了一把。”我只是这么想(喂)。（译注：待校对）
这周的AH变得很难过。
那个獠的背影是我的最爱。真好。

顺便说一下，我是医学生，最近在急救部实习。
各位!小心交通事故吧!我是这样迫切地想的。


### [134] りなんちょ	2001.07.05 THU 01:07:08　
	
変かもしれないけど、あたしは、
「リョウ」「香」って、呼べません…
何故か、「冴羽さん」「香さん」
って呼んでます…
なぁ～んか、呼べないんですよね、
恐れ多くて…

ところで、Ｔシャツ…
あたしは、買えませんでした…
いや、正確に言うと、
買いませんでした…
おそらく、ＺＩＰＰＯも買いません…
何故なら！
あたしは主婦なんです…
あんまり、お金をかけられないんですぅ～ (T_T)
子供もいるし…
６ヶ月なんですけど、超カワイイです♪（親バカ）
将来は、北条先生のファンにさせるぞっ！！

虽然可能很奇怪，但我不能叫“獠”、“香”……。
不知为何，我叫他们“冴羽同学”“香小姐”……。
我说，我不能叫你，我害怕太多了。

顺便说一句，T恤...。
我没买…。
不，确切地说，我买不起...。
也许，ZIPPO也不买…。
这是因为！
我是个主妇…。
我不能花太多钱。(T_T)。
也有孩子...。
已经6个月了，超可爱♪(父母笨蛋)。
将来，让其成为北条老师的粉丝！！


### [133] あずみちん	2001.07.05 THU 00:57:16　
	
初めて書き込みしま～す。新連載＆公式HPリニューアルおめでとうございます。CITY HUNTERが終了して以来、ずっとこの日を待っていました！本当に嬉しいです。バンチも毎週かかさず買っています。Tシャツももちろん買いました。ギリギリセーフでしたが...。ジッポも楽しみですね。でも、りょうと香に会えて嬉しかったなぁ。ちょっと残念な形ではありますが、もしかして何かあるんではと少しながらまだ香が生きていて欲しいと願う今日この頃。これからも応援していますのでがんばって下さい！  
第一次来发文。恭喜新连载&官方HP更新。CITY HUNTER结束以来，一直在等待这一天的到来!我真的很高兴。我每周都会买Bunch。t恤当然也买了。虽然很勉强…。zippo也很期待呢。但是，能见到獠和香很高兴。虽然是有点遗憾，但今天这个时候还是希望香还活着，说不定会发生什么事。今后也会继续支持你，请加油!


### [132] おっさん（明日も仕事）	2001.07.05 THU 00:49:39　	

２０代位の年齢層が多いですかね。私は２５歳ですが、ほかの皆様も私と変わらないくらいですかね。ところで、Web新潮の北条先生のインタビュー今でも見れますか？教えて。明日も仕事って言う人が多いかもしれませんが、来週のストリーを楽しみにしながら頑張っていきましょう。おやすみです。  
大多是20多岁的年龄层。我今年25岁，其他人也和我差不多吧。对了，Web新潮的北条老师的采访现在还能看吗?告诉我。也许很多人会说明天还要工作，那就一边期待下周的故事一边努力吧。晚安。


### [131] のりのり	2001.07.05 THU 00:48:33　
	
久しぶりにＨＰみたらびっくり。このカキコの多さは何でしょう
それだけ世の中にバンチが浸透してきてるんですね。
ＡＨ。はじめはほんとにたまげた。「なんで～」と叫んでました
しかし読んでると、ＡＨの心・・・つらすぎる。なんだかＣＨのときのノリはなくてせつない。先を早く読みたい。久しぶりの感情です。

好久没看HP了，吓了一跳。为什么会有这么多的帖子呢?这说明这个世界已经渗透了Bunch。
AH。一开始我真的很吃惊。大叫着“为什么~”但是还是读了，AH的心···太痛苦了。总觉得没有CH时的兴致，很难过。想早点读下去。是久违的感情。（译注：待校对）


### [130] hiromi	2001.07.05 THU 00:45:38　
	
祝公式復活！火曜日おじゃましたのですがネタバレしてしまい、退散しました。（ウチは水曜発売なので）ネタバレの件、皆様が考えてくださってありがたく思っています。
AH、毎週拝見しております。今週も痛かった・・・
いまだにAHを受け入れられないのですが、今後の展開目がはなせません。北条先生、週間連載とゆうことでお忙しいとは思いますが頑張って下さい。

祝官方复活!星期二打扰了，但是剧透了，就离开了。(因为我们是周三发售)剧透的事，感谢大家的考虑。
AH，我每周都看。这周也很痛心……
虽然到现在还不能接受AH，但我的目光不能离开未来的发展。北条老师，我知道您因为每周连载很忙，请加油。


### [129] さえ	2001.07.05 THU 00:43:47　
	
はじめまして。バンチ発売以来、一週間の軸が火曜日となった私です。あまりの衝撃に対して、まだ完全に受け止める力がありませんが、読まずにはおれない状態、いままでにない（ついつい触れたくなるような）ゾクゾク感があります。いろんな感情はありますが（←ほんとにまいった）読んだら最後、目を背けずついていきます。期待しています。

初次见面。自从Bunch发售以来，我一周的轴心就是星期二。面对如此巨大的冲击，我还没有完全承受住它的冲击，但却有一种不得不读的状态，一种前所未有的(不知不觉就想触碰的)悸动感。虽然有各种各样的感情(←真的很受不了)，但是读完之后，不会回头，会跟着读下去。期待着。


### [128] れい♪	2001.07.04 WED 23:55:53　
	
うわ～回転早いです～！！
私がＣＨにハマってたのは中学生の時でした。今になってその頃友達と盛り上がっていたのがとても懐かしく思います。
ここの掲示板にもそれぐらいだった方達が多くいらっしゃって
何だかとっても嬉しいです。（＾＿＾）

Ｗｅｂ新潮の北条先生のインタビュー読みました。
リョウと香が幸せに過ごしてきたのかと思うと少し救われた気持ちになります。今後の展開も期待してます！

哇~更新得好快啊~ ! !
我上初中时就迷上CH了。现在才觉得很怀念那个时候和朋友聊得很起劲。
这里的公告栏里也有很多这样的人，总觉得很高兴。(^_^)

读了Web新潮的北条老师的采访。
一想到獠和香一直过得很幸福，我就有点被拯救了。也期待今后的发展!


### [127] ベレッタ	  2001.07.04 WED 23:54:44　
	
　リョウと香ちゃんが、穏やかな幸せな時を送っていたのが読めて嬉しいやら切ないやら、、、、　あのキスは香は大変でしたでしょうがリョウは、可愛い人だと思ってしまいました。
　本名も何も無い孤独なリョウがやっと得た本物の、本当の自分のものというか、全て、が香だったのでしょうね。　
　ゼロだった人がやっと得たものをまた失うその苦痛は普通の人のそれの比では無いはずで、可哀想で切なくて、、、、、
　でも先生、リョウは香が一番、香のみのリョウでいて欲しいです。それでは、、、来週も絶対買います。楽しみにしてますね

读到獠和香度过了平静而幸福的时光，我又高兴又难过、、、、那个吻香很辛苦吧，但是獠，我觉得是可爱的人。
没有本名的孤独的獠好不容易得到的真正的、真正的自己的东西，或者说，一切，都是香吧。。
一无所有的人好不容易得到的东西又失去了，其痛苦是一般人所不能比的，可怜又难过、、、、、
但是老师，我想要的是有香的獠，只有香的獠。那么、、、下周也一定要买。很期待呢。


### [126] 優希	2001.07.04 WED 23:47:12　
	
いいですね。私も買えませんでした。バンチで見るまでここあるの知らなくて(汗）で、パソコン買って繋がった時には売り切れてました。タバコやめようと思ったんですがジッポー欲しいです。  
好啊。我也没买。在Bunch看到之前不知道这里有(汗)，电脑买了连上的时候卖光了。我想戒烟，但是想要zippo。

### [125] おっさん  2001.07.04 WED 23:37:59　
	
いいなあー。Tシャツほしかったあー。ジッポ、私たばこ吸わないけど手にいれたいですうー。  
真好啊。我想要t恤。zippo，虽然我不抽烟，但还是想入手的~。

### [124] 冬野	2001.07.04 WED 23:31:43　
	
どうもで～す。
ちょっと気になったことなんですが、この中でＴシャツをゲットできた人ってどれ位いますか？
ゲットしたって言う人は教えて～
ちなみに私はゲットしました。
次はZIPPOだ～

谢谢。
我想问一下，这些人中有多少人买到了t恤呢?
想要入手的人请告诉我~
顺便说一下，我买到了。
下一个是ZIPPO ~


### [123] おっさん  2001.07.04 WED 23:20:46　
	
初めて、この掲示板に書かせてもらいます。私もこの連載を楽しみにしてたひとりです。CITY HUNTERを読んでた頃は、小学生か中学生でした。今はショピングセンターのテナントで働いていますが、仕事の休憩とかですぐ近くの本屋で立ち読みとかしちゃってます（すみません・・・。）AHの今後の展開が楽しみです。
おっさんって書いてますが、私は女です。すみません。

第一次写在这个公告栏上。我也是期待这个连载的一个人。读CITY HUNTER的时候，不是小学生就是初中生。现在在购物中心的租客工作，工作休息的时候就会去附近的书店看书(对不起···。)很期待AH今后的发展。
虽然写的是大叔，但我是女人。对不起


### [122] 姫  2001.07.04 WED 23:19:49　
	
こんばんにゃ。
皆さん、書き込みをかなりチェックされてますね。当たり前か・・・
新潮の方のインタビュー私も今この皆さんのカキコで知って見てきました。ありがとうッス。

そうか、ネットってそんな事があるのかと今更ながら文明の力に感動（笑）ネタ事態はやっぱりみんな楽しみにしてるのは一緒だから早く読める人達が我慢しましょうよ。
だから私は水曜日カキコ解禁ってのが一番無難だと思います。
それ以上遅い所ってあるんですかね？

今晚见。
大家的留言都被检查了不少呢。当然吗……
新潮的采访我也是从大家的来信中了解到的。谢谢。

原来网络上还有这种事啊，事到如今才被文明的力量所感动(笑)大家都很期待这个故事，所以能很快看完的人要有耐心。
我想最安全的做法是解除周三发帖的禁令。
还有比这更晚的地方吗?


### [121] テムリン(大分県田舎生息）	2001.07.04 WED 23:01:00　
	
か・・・回転ハヤッ！　やっぱり(>_<)
たった一日ですでにリスト№５まで出来てるし(^o^)

なぬ！？　インタビューですとなっ？
それは見らねば　←日本語おかしいよキミ
今から見に行ってこよ～っと。。

啊…更新啊!果然(>_<)
仅仅一天就已经做到List No.5啦(^o^)

什么!?一个采访吗?
如果你不看的话←日语很奇怪你。
我现在就去看吧。。（译注：待校对）
